前線手足留意鏡頭！！！！

今日做法不完美
但可以接受
需要改善

核彈都唔撚割
總之大家做野留意鏡頭啦
畫面唔好睇影響輿論呀

必須保護100%和理非行動

我地可以提早決定100%和理非定 有後續

警察風向 破壞連登 咩淪陷 唔好信

信左就中警察計

和理非 取消黑衫行動 勇武就無左保護 鬼亦無咁多機會滲透

一定要支持 勇武就無左保護 自然要勇武休息下
咁鬼既滲透亦無左機會。

但係 講到明有下場既就全民黑衫 （例如免費過海之類）

機場只宣傳 同控制人流 有人搞事就 比泛民 等泛民開記者會

幫手講佢係鬼

另外唔建議帶口罩 和理非活動係要一家大細都可以參與

我建議民陣遊行必須 100%和理非 否則就當卧底